800萬人集氣再次失敗

天文台考慮晚上10時至午夜改掛8號風球，海高斯增強更接近香港。

返工啦柒頭